iPhone通話錄音

有冇咩app可用？

Jb先

iphone 真係好撚on9

噢，感謝，但唔太想

如果iPhone真係要JB先可以用到通話錄音，咁我寧願買多部android專聽電話用

。。。

我就係主機iphone
副機係an 機

搞到唔敢up 10.3